[公投] 6s 用家準備好換機未?

會
唔會

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想換8但冇256gb

Iphone 6s
2015年9月9日發佈

6s 90% wear lv 4年 換11

有無 Ching 知道如果電話係ios12，用apple watch os6會點？會連唔到用唔到？

死守6s

D 色好膠 好玩具

仲好順喎
係粒電虧咗少少

6s好易壞
你地點可以用到咁耐

仲用緊6...
會成日自動重新開機 想唔換都唔得...

11pro Max

見格離post 有巴打話ig 同 whatsapp 多striker 會lag

我部6s 得64gb唔夠位用

Del一百張相要等佢Load幾十秒....

無野壞過 here,
巴打你部機成日跌跌撞撞?

6s 有時都要load, 但從未死機

11 pro
11條邊好7

成日用GPS用到一半自動重新開機 搞到我唔識路 唔知揸咗去邊

換咗電 update咗最新iOS
好順

見到m字額都唔開胃

6s應該係近年最好既機王

不過始終四年
機件老化開始明顯

門市仲有

6s 個外型好靚
只能夠講 X 開始個外型真係唔係人人接受到
加上末代3.5mm 好難捨棄

唔好玩啦

？？

考慮中

2016年4月買
去到2017年7月 壞咗兩次底板
電話從來無跌過

Iphone6

淨係半年前換過mon
而家除咗舊電一切都良好

仲用緊10.2.1 既6s
有咩理由要換機

星期五晚就訂 iPhone 11 Pro 256GB，希望 20 號當日就有得 pick up

要最新版本既IOS 先用到最新版本既watchos

如果你買左新既apple watch s5 但手機係ios 12 佢會要求你升上ios 13

黑白色啦，其實粉綠幾靚

換11最好

用慣左touch id

除左舊電唔虧同得64gb唔係好夠用，諗唔到有咩原因要換

3.5mm, touch ID 已成歷史

換 andriod

Iphone security 牢不可破

6s 用家表示好撚順，不過啲電倒水咁

iphone 11 pro
iPhone 歷來最持久電池使用時間，
電池使用時間比 iPhone XS Max 長達 5 小時

ip8+

換左幾個月舊電已經跌到得返91%

係電量唔夠 其他都好好
考慮緊pro 大機定細機

去Apple store有

壞先換

256 plus 幾錢？

少打機真係無乜必要上

可能批次問題, 我換左大半年, 400+ charging cycle,
93%

其實會唔會測錯？

6s 換 11 成日爆位要買256穩陣D

其實無lag既問題
但出半日街唔拎尿袋就會收皮幾影響下
唔想次次出街拎多樣野

6, 16GB，慘過食屎

6splus 用多年先換機
換過鏡頭同電

會，但未咁快

6199

就係呢2個原因 所以準備換8

都抵喎😂

256 8 呢咁？

唔記得咗係5199定5399

好似係同plus爭1000蚊左右

衛訊買會唔會再平d

部舊6s行緊IOS10.3.3，開app仲快過我部x...如果唔追求屏佔比嘅話，我覺得6s性能唔算輸得好遠...

我用緊6, 係慢少少，同影相冇咁靚，但其他都冇問題，唔知換唔換機好

結果唔係因為想繼續用ios9 都會想轉機

我都係whatsapp 會lag 其他冇問題

6s打機都開始lag

仲好順但舊電虧虧地
本身唔係好打機都幾夠用
係出街要帶尿袋有d煩啫

舊電未換過,用咗4年，冇打機，一日都差3-4次，個咩電池效能得返75%，唔帶尿袋出街的話，三至四個鐘內就好返屋企ios升到最近嗰version，充電部機會興但佢又唔lag嗰下先吹佢唔漲，係開apps會慢好多，人大咗對電話冇咩追求,換舊電一定可以撐多一年，但如果有機會換機，都想換pro max, 256 G 好似都要1萬1左近

換電啦 幾舊水
差電果陣舊電會興, 危險呀

換
舊電倒水咁
唔係點用頂盡日半要叉電
差在要11定11pro

6s除左電去得勁快之外無其他原因要我換

換左電都好快無電

會輕機會自動熄機

用緊6s+
想撚下ios 13(有八達通）, face id
諗緊換唔換
但係部機仲係好順同好新
最緊係係有3.5mm
想知11有冇3D Touch
當初轉6s最吸引我就係3D Touch

11冇3D Touch

繼續用

omg
本來真係心郁郁
宜家要諗諗先
3D Touch真係好方便
唔明點解嗰陣有人屌冇用
自己唔識用就話冇用

你可以換xs嘅，但落左架

IOS13 全部轉左做 Haptic Touch
效果九成一樣
可以參考 Telegram

咁咪換xs或xs max咯 有3d touch又有得撚八達通

我本身都想 但落咗架

士多有得買wo 原價減900 售完即止

睇下個分別先 thanks

從來沒有壞，最多都換嚿電

只可惜換完電 都唔係好好多

減完都唔夠11個價吸引

冇咗用力撳個mon嘅左邊有menu彈出嚟
我覺得呢個係成個3D Touch最好用嘅function
以前ios 11冇咗好唔慣

6s係完美

Haptic Touch 都有

仲有3d touch

睇唔到嘅

6s 都係

想換但11實在太肉酸

到而家都唔明啲人覺得6/6s 靚 背脊7到仆街 我就覺得iPhone 8真係咁多代最靚
利申：用緊6s plus

我主要係想要撳個mon左邊有得switch去background
呢啲可有可無

感受一樣
部機又膠又厚
相機位又樣衰

6s開心續用

好神奇
正負評一直keep 住3:2

結論: 60% iphone 6s 使用者 已經打算換機

6s開始頂唔順嗰os

11p 256成皮野
唯有64勤力啲Del嘢la

得返90% battery health，諗緊換電定係狗衝11pro

唔係用原廠？

有無6s上左12.4？

12.4.1, 無咩特別
都係倒水電

6s換11

有 12.4.1 電99% 開心使用中

原廠 Apple store, 都係倒水

筆直諗住4 千算 8 打機 廢唔廢？

6s 頂住呀

換機冇左3.5 我都唔想做人

黎緊諗住買watch5 黎做八達通 補番6s冇既功能

我電96%
都倒水
叉滿第二日4x%
加上我個mon唔知點解會壞

6s真係唔錯，15年用到而家，4年都依然咁順，如果係同期啲an機，應該一早打柴

好少事，開定位但關入面不相關內容，關背景自動更新
再比少少錢換mon，淘寶原廠mon

下年5g 先換

年頭換咗電 未見有倒水
不過都諗住換8仔了

而家先換8仔好咩

本身決定換機，諗緊11定pro
諗諗下都係6s最好

啱啱喺街換咗大電$250
試吓玩多陣
部機冇問題係除咗電
四年第三次

接受唔到無home掣

11未出想換8plus
而家出左仲諗緊換邊部好
唔想冇左touch id

我個mon都係咁
搵日得閒就去換Xs

係咪常滿？
任何iOS device儲存空間剩得不足1GB都會lag到嘔。

堆色其實罪大味幾濃，今年日本仔應該出晒水

用撚左四年 最難搞係粒電 我部機無爛過新機一樣 有冇人知trade唔trade到錢

你有無跌過？
我係無跌過 突然訓醒多左一點
再慢慢長大

屌6s真係好屈機
我f2嗰陣佢新出就買咗
用到我而家year 1都仲用緊
我仲要冇換過電

8打機先好，起碼唔會好似X咁易過熱

完全一樣 慢慢擴散緊
有時望到會起雞皮 好撚核突

6S 64 換 8,XR？定11好 想買128

換左電池都係一樣咁西

但其他所有功能運作非常正常,

糾結緊換吾換好

叉電位壞壞地同埋會倒水，仲要唔夠位用，但仲係好順暢，同iPhone4 末期嗰陣嘅感覺好唔同

點解會咁
唔知換唔換mon好

粒電真係開住省電模式用十分鐘都可以冇10%
利申 已換電冇耐，準備換機但未決定買邊代

換xr就不如11
想有homekey就8

之前用左好耐android
6s係我第一部既apple產品
到宜家都無後悔過

就算用到壞都只會換8仔
唔關價錢事
係新機個樣同功能都好垃圾

如果四年前出既iphone係11 pro咁既樣
或者我唔會轉會

有冇人知部舊機(6s plus)點樣trade最抵?
我見apple個估價係$800

應該貴貴地 仲有舊倒水電
我都係換機算喇

ip7電開始倒水，但仲係M額點換

我都係mon同電問題
其他野部6s仲好好
唔知11定pro好

8 vs ROG vs OnePlue 7p vs XR ?

留低做spare 機啦

我都會
自動restart

11

8仔已經2年機 唔好買
XR 對比11 平得太少, 有新買新!

Agger 仲用近6s plus
Mon 冇爆 唔想換

6s揮手 粉紅色好靚唔捨得換

唔好幫襯藍店啦

部6s跌過十幾次冇穿冇爛
係換左電
水又試過入左少少，但所有功能正常

係除左d金屬邊位花哂

心底上其實唔想換

6S 表示 會換11

但6S會拎黎聽歌，因為個聽歌apps已經下咗架搵唔番

佢仲好精神

你F2嗰年係iPhone 6

same
男人用都ok

6s 用家表示已轉xr

不得不承認6s真係一代機王

10.3.3
除左無位 所有野都好好

想知平時有用開3D touch?
真心好少用到

我係2015年10月買 應該差唔多

4s 同 6s 永遠神機

唔係我跌爛左部4s 都唔會換

6仔壞底板
充唔到電已入棺材

想換
但比唔到理由自己換

乜真係咁多人用6s 咩咁多長情撚？

仲係好順
又無穿無爛
無咩理由換

6s、7/7Plus呢兩代其實真係最高質，6s係衰CPU要買大細抽台積電，7代就衰無咗3.5mm，其他嘢真係好完美無乜好彈，7代隻Jet Black更加係只此一代後無來者

好多人就算換咗機都照keep 6s

我冇

6S係第一部ios手機用2gb ram

當年已經預計2gb ram有排捱

6 plus仲生存緊

稍為留意吓街上面啲人用電話
根本十居其九
都係 WhatsApp ，社交媒體，睇新聞，打輕can game
實情係唔需要好快，好新嘅cpu，同好多ram
甚至咁細個畫面，係唔需要好靚同極細緻嘅畫面
亦唔需要極細緻嘅影相效果
6s 系列
我相信對而家絕大部份人嚟講
根本就已經卓卓有餘
如果唔係貪新鮮，身痕，有錢冇掟使，要威
而只係因應自已嘅需求嚟用
其實係冇需要買而家嘅新機

6s粒電虧到爆

電池效能得返79%

成日倒水

6s 換11

我之前係4s 換 6s.. 而家換11 差唔多

6 plus我都未換

換11

不如討論下邊到trade機價最靚

如果無發生依3個月既事就有錢換 部6S真係好虧

用緊6仔做後備機
諗緊換唔換xr好

前排先又買部新既6s plus 又平又好用，做咩要換

Taobao買電換 電量120% up

坡pro 定11先？

換*

仲有冇SE2 SE ip7 新機賣？

冇壞過

新IPHONE有乜咁正？

部NOTE 3仲用緊

6S真係好神, 跌左4年地下都未壞

6S+仲好好用，無乜理由換機，而且我粒電係未換過，仲好襟用。

依家我兩部電話，一部S8+，一部6S+，唔使帶尿袋

6s+ 64 打算pro max 256

用咗3年6s嘅我表示sim卡位壞 藍芽airdrop壞 啲電倒水 成日重新開機 諗緊不如換11算

15年12月用到依家，無換過任何嘢。只玩一兩個低能game ，覺得無問題，好順。唔係影相自拍狂。

以前一出新機就換，7開始次次都想換，但硬係好似無一部令我心動因爲鐘意粉紅色。

考慮換唔換 11 既紫色，但唔換機會大D，因為部機好似仲 function 得好好咁。

6s一出用到依家，準備換11pro
除左依家啲電倒水咁同埋鏡頭有時壞，基本上冇問題，好好用
Iphone真係我唯一一部可以用到咁耐的電話，以前用三叔，一年多啲就壞又要換機，依部真係估佢唔到用到4年
其實我仲有部5s用緊，不過壞壞地，淨係用來聽歌

iPhone 11 pro

覺得自己16G頂到咁耐好勁

6s用家準備換11
但今年真係要換 倒水電同爆storage
6s真係一代神機 3Dtouch 3.5mm 2gb ram 實體home制
所有代表到iPhone既元素都有
有諗過換機就trade走佢 但最後都係留紀念

新機會否倒水

副廠電有無邊隻capacity 大d

Trade 走都係幾百蚊, 唔等錢洗既話keep 返啦

依排係街send個whatsapp,睇下地圖，個聽電話位就會好熱，啲電就係咁倒水，換左電池啲電都係去得好快，搞丁都想換機

6s plus 用家 上年換過電 update 到最新
小小倒水 無上面講到咁誇張
打機會熱
除此之外都冇大問題

我都諗緊換唔換

用緊部6s嚴重倒水 一日充三次電

入左pro max 256gb 星期五有機拎 等到頸都長埋

用左兩年零三個月，冇壞，電有88% capacity，但都頂到ok耐，唔算食電。

利申：冇打機，部機跌過落地幾十次都有
唔諗住換機，冇壞換來做咩鳩

我部加smart case頂到一日。 用nPlayer 輕鬆放1080 x265 10 bit 出公司電視。

6s+換11

諗緊換部8仔算
6s做後備機

電倒水咁倒

用face ID 開始今代11 個樣最好睇

我部6s plus 用左5年battery life仲有82%

用緊6
今次冇得唔換

6s最少可以頂多兩年

X2

我唔打機 只上網 whatapps 一日都要叉兩次電

我聽講face ID 好易壞 冇Apple care 整要成$4K
所以我想睇埋下一代會唔會出 屏幕touch ID先決定換唔換機

我8想轉11 pro

我覺得比想像中好
我直情覺得係自iPhone 5 同 5s 以黎最靚

可能要再下一代先有屏幕touch id

四年換三次電
得都係換左一次 重要係 Apple 免費俾人買機日起計三年內換一次既

半年前換左XR,
不過部6S仲一齊用緊
主要用黎打機聽歌多

換xs 不如換11Pro 好過
續航力比xs 長

係咪因為轉用玻璃底所以散熱差

唔係一兩年換機既話最好買大容量

M字額我真係唔覺得有大問題
始終都要留返D位俾相機同聽筒

電子野太耐唔用會死
之前我將部5s 封存做後備機
想攞返黎用時部機已經開唔到

有新買新
其實最緊要部機多唔多ram
部機多ram 蘋果都會俾佢玩多一兩代升IOS

我唔用套部機D金色都花哂
出面會唔會唔收

同5s SE一樣

主要係因為近幾年既新iphone 唔靚兼冇乜突破性新功能
唔打機 少影相既真係唔駛諗要換新手機

6 諗緊換唔換
岩岩換左mon
但換左3次電仲係倒水
冇3.5mm好唔方便

屏幕解鎖冇咩吸引力 ，而且好難做得好、唔覺會有，揸住部電話都會唔小心解左鎖

我個moon都係咁
但係冇你咁嚴重

6s plus 岩岩換電

有無拎去整？

冇話 唔通去apple到整咩 咁貴
咁爸打有冇諗住去邊到整

20號walk in買唔買到

想整 部機都work 但又覺得唔抵
諗緊應該會換機

我部機電池92%wear都好倒水
之後升左ios13 洗機試下先

好矛盾 究竟比$250 換電再玩多一年 定係買8好

12月先換完電，仲好快喎

換11好過XR

iPhone 8+ 打算換11
8大機太重太大了

6s諗緊換8+定係XR定係11好

依家都唔知點好，升左iOS 13，順到仆街

詳細啲就係，開app確實係比iPhone X嗰啲慢啲，但係用落就好順

6s 既電先係問題,
ios 13 只要唔lag 過 ios 12 已經收貨

用慣細機，想一手掌握
啱啱渣上手XS 幾好渣
本身想買11 但係唔慣太大機
pro 又接受唔到成皮野買一部手機

有無人會轉買XS $8800

6+， 仲係用緊ios 10

唔知上11定11Pro 好，到時有新機試清楚先買

有錢就上pro喇 個mon靚好多
我冇錢就11算

上ios 12 啦 除左電虧d
其他都好好, 又順 又安全d

仲未諗到換11定pro max 好
兩部都係4GB RAM 性能冇分別

用左三年 舊電好似得返70%

我得32gb
btw iPhone11 出黎換電話嘅原意係舊款會降價打算買舊款
有邊部推介

XS真係好撚好用

iPhone 11 最好
如果唔係就iPhone 8

不過個鏡頭真心肉酸
我當初買6s時都係出左7

唔lag,好順,但一日起碼插兩次尿袋,太食電
利申 粒電100%

屌邊度有得買
好多大鋪都缺貨

其實我係好耐之前買嘅
不過我上星期見apm仲有 同埋嗰間人流少啲
你試下

你講緊apple store?
我係講緊豐澤smartone個啲

Sor 係呀 我買iPhone 都係喺apple store 買

Xs除左電量一般般外，其他係快靚正，好用！

我通常都頂到一日

我多數用到8-10個鐘，要就住用

不過呢3個月㩒多咗好多電話
特別日子就要帶多個尿袋出街

Apple Store 有 減左$800

6+ 致命傷係換咗電都倒水

上年年尾特價換完電
6S+最後一部3.5mm

電頂唔頂到一日

之前訂咗 希望21號送到

要開低電量模式先勉強頂到一日

6S IOS12
換完新電都倒水

每日帶尿袋出街是常識吧

換左PRO

6S換咗pro max
好唔慣咁大部 早知換pro算
核電真係好正

返大陸換容量

未
幾時先肯壞 部機仲順到hihi

舊電仲未死?

已換11 開心使用中

換咗11pro max非常滿意
廿五分鐘過曬所有data，account, 相同setting
覺得好癲
係有啲太大部

已將老母部6s換做11